［認真］［前線一定要睇］我哋會捉住啲狗 然後

我知大家好嬲

但今日有和理非在場

所以盡量唔好有死人重傷事件出現

衝 一定嘅

問題喺衝完點對付啲狗

制服在地，解除武裝喺一定

然後個人建議（順序）

1.綁起手腳

2. 5~10人為一組看管（方便看管）

3.遊街示眾（侮辱）

4.揼比和理非教化（減輕前線壓力+侮辱+團結和理非）

5.囚禁一定時數後要求家人保釋（交錢支援抗爭+極大侮辱）（建議範圍200~2000）

至少比基本人權，eg 食水，醫療

唔好位俾人入

至於武力使用

唔好打死or重傷

但遇到反抗嘅大力少少冇人會介意嘅

起身啦

睇吓點對啲狗

推俾所有人睇

push

記住以武制暴

我要hit and run

收錢保釋果度要諗下
好似會比人一種敲詐感覺

唔好俾五毛分化

建議

但前線物資好短缺

同埋和理非同記者有監管就可以

有咩比向警犬收保釋更加侮辱

漏咗

影低所有警犬+number

建立data base

推

影低所有警犬+number

建立data base

推
唔好比五毛分化殺死警犬
太便宜佢哋

俾多啲人睇到
和理非都要

物資短缺應該係因為無得買
我覺得最尾應該叫佢做人要有善心、要有良知
前面班細路得十幾歲咋
你做大人點可以咁計較
然後轉頭，就拎個捐款箱出嚟
拎一千幾百出嚟我幫你捐去做善事積下德

或者叫佢比D香油錢同佢祈求下神明比機會清洗成罪孽之類

記住攞對方嘅長盾同裝備嚟用

收保釋唔太好睇…

exactly就係交俾和理非教化嘅point

嘅然有咁多位巴打有疑慮

咁改為象徵式收1蚊

不求勒索 但求侮辱

喺隊冧警犬嘅替代方案